【無懼網攻】 香港人團結！匆亂軍心

剛剛中國突然向全球多個網站開戰，試圖高調滅聲製造白色恐怖，打壓全球人類言論自由！

連登仔，仲有每一位香港人！
我哋無懼打壓